［iq題］有咩係誠哥買唔起既!!!!!!

5頁開估

Apple, Google

自己，因為佢唔會買起佢自己

秒

屌你老母

唔會買 唔係買唔起 識唔撚識分

Winnie the pooh

六合彩

我既自由

大包圍咪得囉,ON9

你囉

推

我個ac 因為佢開幾多我都唔賣

初戀

共產黨